我覺得公務員系統應該換晒做中国人 取代香港人

中国公务员月薪比香港低起碼10倍
長遠黎睇又可以幫香港庫房節省金錢
大家說對不對😎😎😎

希望特首可以考慮下🇨🇳💪🏻

想請公安同城管先